中國公安「小粉紅翻牆是犯規定，判罰500人民幣。」

1996年既翻牆規定終於用啦
小粉紅仆街了

之後比胡錫進同其他粉紅圍屌個公安徵博
最後漢濱公安微博del左post

港父D同事咁廢嫁俾小粉紅屌兩下就收皮

梗係啦，你老味出一個reply幾錢呀，罰一罰就5舊想死咩

交左500蚊未

嚴正執法 !!

Push

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

廢到

小粉紅即時舉報外交部翻牆

屌你公安企硬d啦 法規就係法規
比人屌兩下就del post

環球時報總編輯咁勇嘅？
環球時報=人民日報=官媒=ccp

要扮下野
佢之前扮過要捍衛傳媒既編輯權

佢咁公開講等於代表共產黨宣佈翻墻無罪喎

支持香港警察但係反對中國公安，環球時報先係港獨份子

個條96年規定=緊急法
平時唔會用 大家會默認係廢既
係寫定係到 到必要時先出

不過唔知個公安做乜鬼冇啦啦拎來捉d路人罰500
突然提大家原來真係犯法

之前好多粉紅一直都講個條例廢既 冇用過

我支持中國公安 嚴正執法

支持中国公安严正执法

同港共防疫政策一樣，
跟制度係疆化思維
人治先係靈活彈性

夠唔夠膽出聲帶頭叫支共拆牆

港父今個月賠左幾多

扮中国人翻牆話翻牆後反共，令中共以為真係有好多中国人覺醒，藉此打壓佢地既網絡自由，令班粉紅真正覺醒
有冇得諗？
利申9up

依張圖可以用來笑小粉紅

比多張

原來一直都有捉下

以後要問小粉有冇交500

500/0.5

帝吧出錢

我覺得ccp 5年內會自己解墻就真
班大陸人即使翻左墻之後反共嘅其實都係好少數
班友係真心紅，出去幫共產黨外宣，大家都著數

做5毛都唔温下書先

笑死佢弱撚智

5毛同5000都係多3個0 姐,發1000條翻哂黎

小粉紅就係咁諗 成日話牆係為左保護佢地

後果自負 後果自負！！

Save咗，拎黎問五毛交500未

有無得舉報啊！

犯法就係犯法

唔該借個位

【每日任務@】
💎史雲生（金寶湯公司）💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

🏅高鈉冠軍史雲生🏅
📌鈉含量最高的為「史雲生清雞湯」，每100克含470毫克鈉
📌鈉含量最高的樣本是「史雲生」調味雞汁，達8,181毫克

[Source] #史雲生
高鈉雞湯
高鈉雞汁
————————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

點可以舉報小粉紅翻牆？

好狗不翻牆

五毛沒日

真•破壞法治

犯法就係犯法 一定要負責

小粉紅比人利用加速主義累事
五毛網軍控制好晒方向嘅應該唔會消失

幣喇咁, 一個留言只值5毛, 咁佢地咪要瘋狂洗版先賠得到500?
定係中共開始冇錢, 唔想出糧反要人賠...

我支持中國公安嚴正執法
你們可以打我

胡錫進條仆街肯定係日日翻牆睇pornhub

只准官方打手
不許百姓翻牆

換言之，YouTube Twitter Facebook所有五毛全部官方管制

其實你明唔明我講咩？
我係話係twitter個啲扮晒中国人覺醒，等中共以為有咁既趨勢，進一步封鎖佢地既網絡自由
等班粉紅感受下比鐵拳打
鬼唔知啲粉紅係真心咩

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

支持父哥嚴正執法打倒小粉紅！

組團支持公安

文宣組 可以用真實案例來畫圖了

對方人太多 x唔曬

好鐘意依個對答

你叫啲NDS點交final assignment 呀

秒

呢啲時候清醒中國人出哂嚟

真係俾黨撚狗咁撚

有人犯法 有人就要執法

可以繼續鬧NMSL

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

親，翻牆是犯法的

支那有的就是錢
點都要翻出去話比人知支那狗既厲害

右邊個男人有左

我支持中國公安
你個死廢青說什麼

罰500太少 罰50000啦

你愛国，你交五百給国家了嗎？

平時賺埋賺埋 一次收哂皮

牆外咁多消息，佢夠膽解牆唔使一年實爆大鑊

雖然多數為自己利益，抗爭手法比香港更勇武，聯絡埋外國仲得了

其實個網絡長城係保護其他國家嘅人
少少人翻牆都搞到烏煙瘴氣，10億中國網民走出去，仲災難過中國遊客周圍走

胡狗的兒子在外國 不翻牆怎看兒子的推特

嬴震則化！

你唔明真心紅係點唸野
大陸嘅國民教育係已經勁到放哂D馬嬲出去都係會幫ccp講野

真古惑
睇鹹網就睇鹹網啦...

支國人太多，除左真心紅仲有班好似烏坎村/上海金山px居民，為自己利益去抗爭既人

而家有牆佢地都去死過，解牆實大鑊

終於肯執法啦咩

五毛要出成千個post先夠填番條數

仲點打機

因為佢都翻牆

係美國一早開槍啦罸500

好似抄牌咁，得閒咪抄下

有法必依呢四個字真係好撚嘔心

5p字頂唔順

口號黎姐,就好似阿彌陀佛

打著紅旗反紅旗

依法治國，第二個部份係有法必依
啲支那人係咪唔敢講埋第三部份同第四部份

叫埋波台手足一起去幫手舉報

回一次po拎0.5
罰500
要回一千次POST 姐係自己推爆一個POST
先cover到做五毛既成本

罰5舊咁少

8毛貼錢開工

下面有人笑佢

支持嚴厲執法

500人仔=5毛錢 x 1000

1000個wu mao chan,好撚甘

他用咗中共衛星公司的VPN

支持漢濱公安

500蚊咪算係平
遲下要付出一生做代價啊

500咁少？

如果翻牆係合法，咁要個牆有咩用？

中國係法治社會
愛國的香港市民支持公安嚴正執法 依法維護國家安全

仆街啦
要出幾多嗰post先填翻條數

link？

1個$0.5,佢要出1000個po先填到數

抖音唔貼啦

想睇留言

維科百基

唔比未上哂國民教育嘅小朋友出去已經好有用
洗哂腦變左真紅，翻墻咪翻飽佢

原來大陸見人多就劣

肯定無出過國

連仔記得放個post上lihkg twitter
話比大家知 小粉紅睇twitter 要罰500

成日話牆係保護支那人
咁你做乜咁犯賤爬出嚟

呢個真，佢哋係外國讀書，都係只用百度，唔會用google搜尋資料，真心覺得大陸係最強。

波特王出來抽

有D唔係小粉紅既都乘機發表言論,

小粉紅話翻牆只係違法，不是犯法

咁公安上youtube 睇9m88 係咩玩法？

人工得3毛 一罰罰500

支持 14億人起碼有10億都翻過牆 位位$500好和味

唔好呀，你哋有牆係保護緊我地，
唔好亂咁放班人出來呀

我支持中國公安
小粉紅可以打我了

其實我都覺得係
一全面開放 應該搞到全世界烏煙瘴氣

對賤民型回血劍

發一條拉一次

exact7ly，香港d nds都係，唔肯用whatsapp係要人跟佢用wechat

封vpn啦，變北韓啦

要賺幾多次五毛先夠

500蚊翻一次牆都幾抵呀

Twitter小多小粉紅話翻牆唔犯法
呢張圖要save

支持中國公安，嚴正執法！

是的

成日撚別有用心，佢哋真係被逼害妄想定係點

提下佢哋每翻一次就五舊，佢哋分分鐘要罰幾十萬

入去坐有飯食

level

犯法。。。。

外交部翻牆的事

能算犯法麽

lm